岩岩係咪死左幾次server?

有冇人都係connection failed?

係

線已斷

比人炸緊？

嚇撚死

憶人攻擊緊？

死左幾分鐘
嚇到心都離一離呀

連巴小心d

我啱啱都係

岩你老母

係 嚇到個心離咗幾離

+1 我以為係上網出事

Choi 嚇死人咩 搞到個心都離一離呀